再落場撚狗嘅入黎聽兩句. 真係唔想再失去任何人

落場撚狗嘅真係要培養吓大局觀

任何時刻, 都應該留意退路
大街小巷建築物, 有冇路臨時被封
諗諗萬一群眾被驅散, 你自己可以點移動 (唔係叫你即刻搵的士)

留意犬隻動向
預測犬隻會由咩位置生成
世界唔係得一間狗屋三兩個出口
留意自己友有冇人睇水放哨定期回報
有閒情就睇live睇即時睇連登
如果臨場通訊接收得唔好/失去哨兵消息就要提高戒備, 自己四周移動觀察, 留意狗隻最新動向, 有異樣就要提醒大家

衝或者守永遠係要睇情況
游擊嘅戰術有巴打詳細論述過我就唔多講

基本上不受傷不被捕係大原則
人多夠backup先好同惡犬頂
人少就四散睇時機再聚
唔一定轉個頭就有機會
唔好on99退兩個街口以為安全就企定定
犬隻大量出動時, 隔幾條街大包圍緊你都唔知
keep moving留意附近動向

留得青山在
隨時再野餐撚狗迫地鐵接放工碰碰車都可以

講住咁多, 準備做野

香港加油